ps4 pes2018匯入問題

唔知點解我點整都匯入唔到d file入去，我隻usb經已個format係 exfat, 有個wepes嘅folder同所有資料都經已響裡面，求高人指點…

幫幫手